性生活唔夾會唔會分手？

我係絲 同男朋友一齊左一年
佢對我乜都好
成日帶我周圍玩 周圍食 一放假又陪我
但我地幾個月都冇一次
由拍拖以黎都係咁
佢好似對性無需求咁
好辛苦⋯⋯
依家疫症期間 連錫下都唔得
但又好愛佢 唔想因為咁而離開

唔使話佢出面有第二個，佢會日日報道 一放工又返屋企
只係我好渴望關係中有性生活，有身體親密接觸⋯

佢唔係無性需求...but not u..

我對性有需求
可能我仲好
同我一齊仲好
包你好性福

原來仲有呢啲男人

會
我就係例子
不過性生活唔夾只係分手既其中一個原因
而性生活唔夾都有好多原因造成

見到樓豬無性慾望，咁就可以實行純愛嘅生活，樓豬應該開香檳慶祝啦

Gay

咪係 d女最鐘意純愛

起左ching底
我唔想因為咁分手
但我又中意收埋收埋唔講出口

你女朋友不代表我
我需要性生活

點解佢唔好似你咁諗
依家真係好撚求其

diy唔得咩

Diy唔夠

同佢傾下？
我有 fd個老公係冇性戀，到結婚先知

短期唔會
但係長期應該接受唔到

無性 咁不如做普通朋友算
定係純粹你勾唔起佢性慾

遲早分手

係，唔通成世都唔扑野咩

分手啦

比帽你條男戴

我頭兩年忍得辛苦
但之後個兩年睇化左，會無咩所謂

你主動小小得唔得呀

基路難行

我想要呢啲

可能佢有病唔想惹到你
咩病就唔講啦,大家都明

我女朋友月經前會奶漲痛
變相月經又唔得 月經前又唔多暢快

同埋佢又好敏
成日未入已經高潮 之後做到一半因為高潮太多次
個人好累咁就完左

我都唔知可以點
我又覺得自己好慘 但又唔想因性生活唔夾而分開
咁佢仲慘 因為佢好愛我

想要冇性需求既男人？點解

我唔想因為無sex 而分開⋯⋯

呢個真
利申過來人

可能佢鐘意玩強制play 呢，練下騎術囉

男人唔壞。。

我嗰陣都有個自私要求嘅 俾你參考下 我同佢講：性需要如果唔搵伴侶滿足 就唔會搵到其他人 你唔需要 但我都想你間唔中滿足下我
啦 咁講完呢 如果佢想你開心 我諗佢都會單方面服侍你既 而喺呢個過程中 你就無形中多咗好多真實示範「性是美好的快樂的」嘅機會啦 例如出完火俾啲幸福感佢睇 之類

重點都係希望你唔好估佢中意啲咩風格 而係引導佢俾方向佢去探索同愛上性~

係囉 點解想要？我想要大食多啲喎

如果真係夾既 有冇諗過唔好散 性需要另外搵SP幫手

你係咪太肥

傻啦 個啲都過左去 你先係現任
有經驗先好 起碼知道點先令你舒服
比人破個陣對方咩都唔識先慘 好痛

睇你有無SP啦

你係出面餵飽咗 咪唔會分手囉

會
前男友有sex addict
拍拖除咗爆房無其他嗜好一齊做
無得deep talk分享工作生活心事
我頂唔順

要就出聲啦臭雞，係咪諗緊你男朋友頭上冇嘢你唔舒服啊

如果次次要入個陣 都會軟 係咪要去睇醫生

咁佢扑野勁唔勁

係咪打得多飛機咋

咁呢個諗法同男人諗既女朋友/老婆係咪處一樣
其實又唔洗太過介懷既
太執著會影響到呢段關係

未入已經高潮左？
係咪前戲太多

會，因為咁散左，完

屌、差d以為你係我ex 好彩起一起底

好羨慕你地起碼有性生活，我女朋友一句冇咁鍾意性，我就差唔多三個月忍住唔扑佢，希望佢開心自在啲，點知前幾日同我分手，話覺得呢三個月淡咗。

我以為自己開緊po
次次都係我主動

都ok
不過佢鍾意令女仔開心多過人地幫佢

冇 忙個陣 佢可以1個月都唔打

可能睾丸酮唔夠 做運動少 長期坐低
不過最緊要係佢有冇諗過去解決問題啫？

其實女人都有需要？

樓主可以試下叫佢帶假9
奶吮指插哩啲好基本要有

同女友一齊左三年 未試過搞 佢應該性冷感

其實都冇試過點知夾唔夾🤔🤔 所以係唔會分手嘅🤗

點解無

咁要視乎兩個人對性需求一唔一樣
如果一個大食 一個細食
都真係會有影響

肥真係大問題

成世留留長，乖啦，因為一個男人就搞到咁好唔值

不過又要諗下，如果搵到個性生活夾既，但對你唔好，好似隔離啲post咁一個星期都唔見你一次，咁又值唔值？自己衡量下。

試吓唔戴套？

搞到點唔值呀？